Michael Burry : TSLA 今年會跌九成

all in

已經無力

all in 機會

汁？

TSLA(put) 會跌九成?

跌8成allin

係就好

$TSLA below $100/share by later this year will not crash the system," the investor said. "There is no reflexivity in such a fall

跌一半啲fund 佬都去咗搶貨啦

below 100就正
可以大手入

留名 年尾待bin

一拆十？

吹到

又9up

今年拆兩次股，所以股價跌9成

跌一半都有可能既，90%有D誇

講個笑話 跌九成市值會低過蔚來

佢意思係咪又拆股?

Burry revealed he was short Tesla in December and called its stock price "ridiculous." Elon Musk's electric-vehicle company has soared in market capitalization by 37% to north of $780 billion since then.

本多忠勝

Tsla都跌一半nio應該收埋皮

睇啲大行2020 13F
幾乎最大嗰幾間減持Tesla
仲要加倉Tesla Put...
利申: 持有Tesla

2020 Q4 13F

400講到800
跳樓味

又條友之前被Tesla教育... 而家又....

係咪又到老散信仰大戰邪惡芬佬時候

唔識死
不過總有一日會跌既

870賣左

幾時？等緊入tsla

咁好 又有十倍機會

拆股後咪落100囉

又返黎做燃料

你老味
想入貨姐，
唔使越講越誇

下年先跌

幾時跌咁多？ 按埋層樓allin tsla

近900減姐，落返去800樓下果時有冇建倉邊有人知

1折

就快行完VCP喎 又用呢招入貨

支持做鳩TESLA

有機

08年之前佢都講左好耐個市會冧
Tsla可能真係比佢睇中會跌
不過唔知幾時

The Scion chief compared his bet against Tesla to his wager on a housing-market collapse in a January tweet. "My last Big Short got bigger and bigger and BIGGER too," he said. "Enjoy it while it lasts."

It might seem extreme for Burry to suggest a drop in Tesla's stock price from more than $815 as of Friday's close to less than $100. However, the company's shares traded at that level as recently as last April.

死怨婦

電動車龍頭＋Space X點會跌
最多咪跌兩三成 分拆就會跌九成

又黎散戶夾空

拆股嗰時咪跌

支那收咗佢個上海廠嘅話就可能會嘅

Michael Burry 係咪抄大師論點

提款姐

10%都有大量掃貨

抄沈大師

準備拆十

吉巴做乜一直睇淡tesla

又係你條過街老鼠， 早左離場睇住人賺唔抵得

而家就日日唱淡

I am not Burry

你借佢把口講姐

即係又拆股

spaceX上市又點講？

神預測 ： By 年初一, 你輸到要跳樓

早走左 上唔返車就眼紅

人地short係用散紙
Gme勁幾多錢

咁佢沽空左未

會升上10000 後跌9 成

咁佢沽左未阿？香櫞就真漢子講得出做得到仲要沽凸

貼倉沽空lor

幾型

係就好 翻倍機會

sh

今年會有level 5自動駕駛 真係要賭？

淡狗食撚屎

一拆十又來了

慰來無功課抄，無車出了